# Curso basico de PHP



## Contenido del curso

## Cómo utilizar este repositorio

## Recursos adicionales

## Contribuciones

## Licencia

Este repositorio está disponible bajo la licencia MIT. Puedes utilizar el contenido de este repositorio para fines educativos y personales.
¡Esperamos que disfrutes del Curso Básico de PHP! Si tienes alguna pregunta, no dudes en comunicarte con nosotros.